由於父母既反面教材，我由細到大都好睇唔起d所謂追夢既人。

屋企人係熱愛追夢既人，所以我既童年係過住差唔多冇人理既生活，畢竟追夢既人係唔鍾意比柴米油鹽湊細路理屋企呢d野綁住。佢地兩個都好有個性，於是之後思想有分歧就離左婚，於是我更加冇人理。

於是我由細到大都覺得果d所謂追夢永不放棄永不妥協既人 另一面就係不負責任 傷害身邊既人。

但大大下，唔知係咪基因事，我自己都慢慢變左呢種人

追咩夢？

當你慢慢向個目標前進個份開心

你父母果d係叫任性 唔係叫追夢囉

你爸媽嗰啲叫無責任感

追夢冇問題 唔好生仔害下一代

我都一直視父母為反面教材，發誓唔要做佢地，但逐漸發現自己處事（特別係情緒上）愈嚟愈似佢地，唉頂

基因問題

追夢有幾可係唔影響身邊既人？
大把人追夢追到父母比勁多錢養佢地，又或者忱誤左另一半

追咩夢呢其實？

追夢追到要父母養 呢個唔係追夢既錯 係追夢者本身既錯囉

係咁架啦
成功就叫有理想 有見地 發揮所學
失敗就..

追夢唔係唔得，咁唔好生啦，害人做乜

追夢一開頭有幾何搵到食？
玩音樂玩藝術玩運動搞生意環遊世界
邊樣唔洗屋企人經濟上支持？

畢業頭個幾年一定係飯都冇錢開

你唔比人一邊做正職一邊玩藝術?
自己time management廢就唔好賴啦

咪係囉 唔識兼職/食老本咁玩 講到一定要人養

冇人叫你一畢業就即刻追夢架 儲兩年錢先追唔得架咩

同意,所謂追夢,99%都係自私撚.